姊妹送蛋糕串錯名？朱千雪解畫

朱千雪（Tracy）獲好姊妹岑杏賢、湯洛雯、蔣家旻為她慶祝生日，送上特別的玻璃球生日蛋糕給她，但生日牌上她的英文名「Tracy」被寫成「Trace」，疑似串錯字。朱千雪看到大家的疑問後，留言為姊妹們解釋並沒有串錯字。她說：「蛋糕沒有串錯，Trace是Tracy的短寫，也是一路都只有家人跟好朋友才會叫我的nickname，所以這個蛋糕不但沒有寫錯，還能完完全全代表了我們的友誼。Jennifer Shum（岑杏賢）」

看朱千雪上載的照片，見她連日來跟不同的朋友慶祝，其中有她換上另一件衫坐在花花蛋糕前拍照，未知是否跟她那位了解中的對象慶祝呢？馬德鐘兩公婆鬥「胸」苗彤王曼喜星二代「胸」群出擊 梁家輝大女激吻男友 - 20170703
2陳柏宇夏威夷蜜月急造人 甜蜜咀嘴太太符曉薇20秒 - 201707034蔡依林大解放 Deep V泳衣騷身材

Trade

tray

兩個都5個字母點短寫

夠簡體夠够啦

讀音

Trades

tracy > trace > 雞

so cute

千雪

好正呀千雪

好想同千雪著住畢業袍肉絲高爭鞋做愛呀
肯定射好撚多

可能係幫班朋友解畫姐 佢答得幾大方

依家大口都叫靚